# FAN DISCORD SERVER OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Discord сервер](../../about_discord.md) - [Tatsumaki](tatsumaki_general.md)

На Discord сервере так же есть бот с именем `Tatsumaki`, ее задача оживить чат своими командоми

### Использование

Бота можно использовать только в текстовом чате `#chaos`. Это ограничение было создано для ог чтобы не засорять другие чаты.

#### Команды для Tatsumaki

Это список команд для Tatsumaki

#### Базовые

* `t!weather "Название города/села/поселка"` - показывает погоду в любом месте
* `@Tatsumaki` - используется для общения с ботом
* `t!help` - выводит список команд
* `t!help [название команды]` - выводит информацию о команде
* `t!ping` - проверка онлайн ли Татсумаки
* `t!changes` - Tatsumaki выдает списков изменений от ее сервера поддержки.
* `t!avatar или t!avatar[ник пользователя]` - показывае аватар пользователя. Можно выбрать до 4-х пользователей.
* `t!server` - показывает информацию о текущем сервере, такие как идентификатор сервера ролей, членов, региона и т.д.
* `t!channel` - показывает информацию о текущем канале
* `t!info или t!info [user ]` - показывает информацию о пользователе
* `t!shared` - показывает общие сервера пользователя с Tatsumaki или другим пользователем
* `t!usage <command/server> [command ]` - Показывает, сколько людей использовали команду, глобально или на сервера

#### Социальные

* `t!profile` - эта команда нужна для того, чтобы посмотреть свой профиль
* `t!rep` - эта команда позволяет передавать репутацию другому участнику сервере
* `t!top` - эта команда показывает Топ-10 участников сервера по очкам
* `t!daily` - эта команда нужна для того, чтобы забрать ежедневный бонус
* `t!credits @ник "кол-во кредитов"` - эта команда позволяет передавать деньги другим участникам
* `t!rank` - эта команда показывает ранк на сервере
* `t!background` - эта команда переведет тебя на сайт бота, где за кредиты можно будет купить задний фон

#### Развлечение

* `t!cookie @ник` - эта команда позволяет дарить другим участникам печеньки (они не на что не влияют, но всё же приятно)
* `t!dice` - бросить кубик с 6-ю сторонами
* `t!choose <что угодно> | <что угодно>` - сделать выбор вместо вас
* `t!8ball [вопрос]` - спросить что-то у магического шара
* `t!coin` - бросить монетку
* `t!numberfacts [число]` - получить какой-то факт о числе
* `t!catfacts` - получить факты о котах/кошках
* `t!cat` - получить рандомный Gift с котами
* `t!psychopass <@user >` - проверить чей-то коэффициент преступности
* `t!beautiful [кто-то]` - это красиво, напиши и проверь это сам